罷工日：懦夫戰法只此一天？

不喜請插
如果8月5罷工效果超乎想像地震撼嘅話，係咪應該考慮當晚一味靠人多盡量忍手唔還拖而且唔捱到最夜，等有份/無份聲援嘅企業同公司知道佢哋肯罷工原來個作用係咁巨大嘅，為嘅係如果下一次再搞三罷之時人數會倍增。順便前線師兄們多一日休息養傷。